好耐無上連登 江河科大gbus去咗邊

16dse完後 佢好威架

想入gbus最尾入左qfin?